有冇人搵到上水死左既人既Facebook 睇下佢係唔係真係(中立人士）

警方講既

曱甴想煲大件事
我哋做乜仲係度火上加油
冷處理先係正確做法

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

樓主係警甴3毛

以後所有私了藍絲，休班警post 一律回呢張圖